---
date: '2014-11-10T06:01:00+01:00'
image: /tumblr_files/tumblr_inline_pdpcltCjFU1qfhdaz_540.jpg
layout: post
tags:
- crianza
- trucos
- premios
- colaboraciones
- puericultura
- ad
- familia
- bebes
title: 'I Sorteo aniversario: saco de recién nacido de Bimbi Pirulos'
tumblr_url: https://madrescabreadas.com/post/102251733359/i-sorteo-aniversario-saco-de-recién-nacido-de
---

Estamos de fiesta!! 4 años juntas es mucho tiempo y merece una gran celebración, por eso comenzamos la serie de [sorteos de aniversario](/portada-aniversario), que tendrá lugar a lo largo del mes, con este suave y blandito saco de recién nacido que nos cede [Bimbi Pirulos](http://www.coimasa.com/), marca de ropita de hogar y decoración para la habitación del bebé. 

[![image](/tumblr_files/tumblr_inline_pdpcltCjFU1qfhdaz_540.jpg)](http://www.coimasa.com/)

Podéis ver su colección [aquí](http://www.coimasa.com/) si queréis, seguro que os cautiva. 

He elegido el saco porque se acerca el invierno y os va a venir genial para abrigar a vuestro bebé recién nacido porque además de calentitos, son super prácticos estos saquitos.

Yo tengo uno que usé con mis tres hijos y recuerdo que cuando llegaba el frío me encantaba meterlos ahí para ir de un sitio a otro, incluso para dormir porque me aseguraba de que no se destapaban.

 ![image](/tumblr_files/tumblr_inline_pdpcltQlCo1qfhdaz_540.jpg)

¿Os gusta?

Para participar

-Dejar un comentario en este post diciendo la edad de vuestro bebé y vuestro nick de Facebook o Twitter.

-Haceros fans de Bimbi Dreams en Facebook [aquí](https://www.facebook.com/bimbidreams?fref=ts)

Y si queréis, aunque no es obligatorio, pero así estaréis al día del resultado del sorteo y de los próximos que vaya sacando a lo largo del mes, podéis suscribiros al blog. Para ello sólo tenéis que introducir vuestro email en el margen derecho.

El sorteo es válido para territorio español, y el plazo acabaría el 16 de noviembre a las 00:00 h.

ACTUALIZACIÓN

Ya tenemos ganadora:

 ![image](/tumblr_files/tumblr_inline_pdpcluwMNh1qfhdaz_540.jpg)

Enhorabuena, Isca González!

Mándame tus datos por privado para el envío, por favor.